大學站突現「人鏈」

狗鐵以實際行動支持香港之道

人鏈已和白石角碼頭進發

派出大量巴士塞大學站迴旋處